魔獸世界係咪世上最新手唔FRIENDLY既遊戲

屌你老母 乜鳩都要UI

仲要周街問人先知「要」用UI
周街問人先知「要」用咩UI

屌你老母 ON99

咩BASIC野都要額外裝UI
新手乜鳩都唔知就成個傻仔咁 聽人講火星文

level1開始要單機玩晒所有嘢先去到raid

咪dbm同recount兩個

Dota2

打地城個個係到講要幾多分先收人
搵撚左勁耐 隻GAME本身原來係冇計分系統
要自己裝UI自己計

屌你老母癡撚線ON99神經病

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

RaiderIO

頭先我係街問人有人同我講我先知有呢舊野既存在

呢d好少事黎喎 有咩唔識咪問公會既人...

係台服班傻鳩先理raider io個分

公會有人咩

有心玩就轉美服啦
台服死城
玩家水平又廢
野團都唔多個

你講緊裝等?? 睇裝等好似唔洗UI....

不過而家打副本的話, dbm 基本上係必需

冇人理

我想轉公會好耐 但我個SER得呢個公會係有人在生

唔係裝等

本身個公會冇人轉去搵有人既公會

都話新手唔FRIENDLY CHING連有計分系統都唔知

唔係個個SER都有活人公會

都係上個版先出 而家應該好普遍 台服果個分數就係人權

我一早知有計分系統

但唔知係要裝UI自己計咁ON9

乜原來而家有D 咁既野.....

我係8.0頭, 升左隻滿LV 就QUIT左

冇人帶玩真係鬼撚知有呢啲野存在咩

癡撚線ON9遊戲

打raid打得勁d 就會有人包機票邀請你轉ser
利申：上個版本係咁

其實美服都係

ON9GAME

bfa都玩唔掂
vanilla點算

等緊vanilla

咁呢d係你個公會既問題 我以前個公會少人但都唔會唔理人

屌你老母垃圾魔獸世界

你玩經典服咪等跳樓？
利申：十年以上老屎忽

美服應該比台服更加好衝分數 人地下下都問mic打 台服就靠個人技術

我呢啲咁影響遊戲體驗既野隻GAME要主動同我地講囉

係台服問題
魔獸 lol poe
全部都係台服特別On9

我覺得呢啲咁影響遊戲體驗既野隻GAME要主動同我地講囉

樓豬係咪玩開嗰啲自動跑去任務地點嘅online game

你UP乜鳩呀ON9仔 係都要搵啲野串下人 唔係把口會爛架?

九唔撚搭八

不過我以前帶住新手玩都唔會理佢地有冇ui 反正dps都係打埋佢地果份 真係主動問先會教

又係大陸人帶過黎既風氣

你遲左十年玩

唔用腦
裝完dbm recount咪又係垃圾
raider io個分又可以搵人帶低保同疊上去
開隻分身0分都冇問題 識打就得啦

大陸人仲癲
roll到裝要派真錢
組隊頻全部收真錢帶低保

無撚啦啦做乜又有條癡線佬單出黎發神經屈鳩我玩開自動導航GAME做乜鳩 死撚開啦垃圾

野外組隊點都係分數行先 唔理你有冇腦都有個過濾先

弱智玩開而家新出果d 一鍵練功 自動尋路 喂埋你食 係咁

係唔撚係文盲 中文閱讀理解拎U?

#49

屌你老母ON9仔 祝你死全家

成日開g團果班人 全撚部都係大陸人

彩虹ui唔知而家仲有冇 我果陣都有用過 幾岩新手用

所以都係建議玩美服
台服野團人都唔多隻

彩虹得BASIC中既BASIC

有彩虹隻GAME先人性化少少

彩虹好多都冇用 不過其實夠用
其他自己down果d都係之後先用姐

痴線自己唔啱玩就要話人弱智仲要屌鳩我三次
係啦係啦wow最垃圾啦你最叻啦邊敢覆你唔同意見呀

樓上個2條ON9仔唔該跳樓死唔好阻住哂啦

好期待Classic
當年我係60尾先開始玩WOW...果時已經係打緊RAQ, TAQ, NAXX 果D....
成日聽個FD 講打個通靈又要打幾耐, 黑上黑下又有幾難打, 入奧山一場又可以打成日, 真係好想體驗下

冇人想理你地2個ON9仔呀 你地係咪現實ON9得滯冇人理上黎連登發神經摟屌吸引人注意呀?

我都係最近入局既新手
直升110淨係為左睇故事
我覺得淨係睇故事都幾好玩

Raider io冇記錯係開咗8.0先有
因為太多人要打低保
所以一定要確保你有咁上下勤力
起碼唔係咁雷先

我每個種族都開哂角黎玩 玩完佢地個種族故事就唔玩

至於ui...除咗dbm真係好睇你個人嘅啫
識得有人入面係一個ui都唔用

屌你老母ON9GAME

7版出

唔打M+咪得

唔打m+應該唔洗玩台服

結論:樓主on9

是9但搵個整合都有

依家新手冇招兵買馬?
UI個都係跟帶我條友個團D團友講先知咩黎
起碼唔會自己龜1個月先封頂開GAME
香港人帶個D仆街黎 自己係舊登俾人帶一次入完月卡影都冇
見到幾個新手俾人帶都係咁 唔係同一個老手
之後上巴哈搵post叫人帶

原本諗住睇故事 但不知不覺玩到打M+既進度

R6

有撚呀ON9仔得把口

你搵比我睇 搵唔到個齊既全家仆街死

A09!?

m+都係多打就熟 新手打m+一定會比人屌
低分就＝新手

UI 依啲嘢都係方便你打同易d打遮
到時候你無裝UI打Pve 係咁死又係咁被人屌又賴隻game 難.
Raider io 依啲都保障自己打m+ 唔會中咁多雷，因為高裝等真係唔代表一切 你都唔想打成兩個鐘都仲打緊又灰匙, 野團又伏到仆街，試過高裝等dh灰左條key，戰士都高dps過dh 果下真係燥左出聲
不過你打pve 識人好過，我BFA前都係未打過pve , 有大腿Carry，未過版都打緊成就不過pve 就係一門功課，要打之前自己準備足精練，附魔，打法。如果你覺得依d好麻煩，你都係打返隨機戰場黎自我感覺良好同玩其他飯來張口既game 算.

利申: 台服狗也不屌，classic 仲過癮過垃圾bfa

弱智仔
D ui同io咪又係玩家整出黎
台狗班死弱智下下要計分關隻game撚事咩
唔鋸咪屌鳩佢地自己開團囉
邊個話一定要裝ui先玩到呀

去巴哈dl d ui整合咪搞掂囉

樓主衝出嚟柒

輕鬆

點解會覺得classic 過癮,某D職業直程玩唔到

係咪大腳

垃圾台狗輸出低冇人權分裝玩毛咩

諗起依加bfa要較戰爭模式就不了
不過美服生態好d 有得跳就好跳

依家先嚟join太遲了
最輝煌年代過左好多年 成隻game得翻班老屎忽玩
冇人帶冇朋友跟本玩唔到落去

結論:
樓主弱智同手殘 唔岩玩WOW

美服咪一樣,由其唔係講英文個班

已經FRIENDLY咗好多
無印時代你學一招技都要返城
有D技仲要解任去學,行到老連咁遠先解到

就咁睇字都覺得煩

你全家衝唔衝出黎都咁柒

鬼唔知係玩家整出黎咩
玩單機咪唔洗UI囉
而家咪屌緊啲咁BASIC既野都要玩家自己緊囉
係唔撚係文盲呀

結論:
你條ON9仔全家仆街死 你老豆死前日日係你面前人人比人屌屎眼

大陸UI完全唔敢裝

UI 依啲嘢都係方便你打同易d打遮

冇錯 原本應該係咁
而而家最ON9就係冇左部分UI係會玩唔到落去
但從來冇人同你講邊啲UI會導致咁既結果 叫你去裝

垃圾GAME

唔係話咩，不過如果唔係打M團隊副本，唔用ui都冇乜所謂

M10以上冇UI啲人組都唔組你喎

io個分唔好理啦，打自己key咪得囉，淨係打M+ 團本就打H或者M1，裝等都已經可以唔低

自己開組咪得

如果樓主玩補當我冇講過

M+多數睇io分 好少聽話睇ui不過我少打人地key，題外話其實一直想知啲人打到m15以上係純為挑戰自己定點，m10件裝已經到頂，個鑰石挑戰又唔係話會拎到啲咩好野

m15以上會多啲裝 刷泰坦
其實你唔裝io人地都睇到你幾分
冇影響

Ffxiv

正常用dbm 同skada 都打到
樓主你上curse 到down UI 啦
UI 依啲好似自己帶裱 頸鏈咁
睇自己需要先down
你唔鐘意用ui 咪唔用
你打開冒險指南記晒王所有招咪得囉

開始懷疑樓主係咪灰開人地d key

又黎任填老屈
開始懷疑樓主(XXXXXXXXX)
開始懷疑Casablancas老母做雞生性病

開始懷疑Casablancas老母日日比狗屌

由開服玩到依家 咩排名咩坐騎咩首殺都拎過晒咁濟

依版真係on9到afk左 風氣又差

得閒返去玩兩手又因爲io分低職業劣勢無人組

唯有搵公會fd帶低保 估唔到我都有無人組既一日

你應該無玩過EVE，果d先同friendly無緣

識打既乜都唔裝都得
係台仔麻煩

大家都唔想比人黑匙

順手想問下....
升到120LV 之後係唔係只要 打副本 / 解世界任務 升裝等就得?
洗唔洗繼續解哂地圖上面果D一般任務?

睇完咁多頁
得出樓主應該弱撚智，打機唔用腦啲fd

Sc2

黑乜鬼
打唔到咪落返個lv打返上去

10層M+都怕俾人伏咁raid規模開都唔使開啦

睇完呢個留言
得出你條on9仔應該弱撚智，老母做雞生性病，老豆做鴨日日比人屌屎眼

咁多人屌你都唔知自己錯乜

基本上係，除非你想睇劇情/賺聲望
當然純新手都係推廌解晒，加快賺聲望兼且途中可以開鳥點，某啲鳥點要解完任先出現

根本你正常進度同做打工 dbm Skada兩個UI就夠
台服咁養老 你都玩到拓荒咁
教埋你玩仲係到吠
抵你係野團被人踢

我想問樓主心目中邊隻game係對新手最friendly?
Candy crush?

任何有番咁上下規模嘅game都必然係有一堆新手睇唔明嘅術語架啦，唔通LOL/食雞/任何一隻格鬥game會比WOW更新手friendly?
所有遊戲都有個學習過程係度，WOW唔係競技類遊戲，學習中途受到嘅挫折已經相對少，上手難度已經好低
更加唔好講依家所有任務已經指埋比你睇去邊度打，指埋你呢個level要去邊度升（呢啲功能以前都係要靠UI先有）
唔係話以前難就合理，只係依家改左咁多年已經不斷降低上手難度黎迎合新手（當然實際上有冇新手就另計），只係睇你有冇心機去玩啫

LOL/食雞/任何一隻格鬥game都比垃圾WOW更新手friendly啦
最少你要學既野全部都可以係game入面做/有清楚方向都你講你要點做/做啲咩
但wow啲ui跟本無從入手

同*

btw Candy crush你老母個閪

垃圾遊戲 玩其他mmo啦

垃圾在唔新手FRIENDLY姐

btw有咩mmo推薦

依個遊戲都去到盡頭 都唔知點出新副本

就講LOL最簡單尾刀兵仔，你由一開頭咩都唔識到你知道呢個名詞再到你要練習呢樣野
加埋你上網睇片搵心得然後再自己練習，我想問要用幾耐時間先可以學到一波兵尾到8成？（講緊係普攻尾兵）
然後wow你所謂「難上手」嘅UI部分，需要嘅就係去google打番你「唔知係邊度聽番黎」嘅UI名然後搵到條download link再丟番去指定file
我想問邊個學習成本大啲
街霸由你乜都唔識到你見到236拳係出波到你練習到出十次有九次出到我想問要練幾耐
更加唔好講你所講嘅咩隱藏分根本只係高端玩家們嘅玩意
就算連DBM都冇，依家大部分boss出殺招系統都會提示，連boss嘅打法都寫晒係「遊戲系統入面」嘅地城手冊入面（唔駛裝UI架），請問你又有冇睇過？
UI做嘅野就係減省隻game入面需要額外練習時間嘅部分，係WOW你只需要google搵到答案，問題就會解決，比起LOL之類你搵到答案都仲需要極大量練習嘅game，邊樣更加新手friendly?

尾刀兵仔你唔洗知道尾兵呢個名 你都可以肉眼見到殺兵個下有錢 自然會學識
睇片學尾兵係額外野 你唔會因為尾得少兵玩唔到落去 最多係廢啲

但WOW啲UI冇左係會玩唔到落去
同埋你話「需要嘅就係去google打番你「唔知係邊度聽番黎」嘅UI名然後搵到條download link再丟番去指定file」
我想講如果我地知道「唔知係邊度聽番黎」嘅UI名成件事當然好簡單
但問題係我地係連個UI名係咩 同埋連有呢個UI係呢個世界都唔知

而家已經唔係學習成本既問題
LOL條路係難行 但WOW係條路都唔見埋呀

就算連DBM都冇，依家大部分boss出殺招系統都會提示，連boss嘅打法都寫晒係「遊戲系統入面」嘅地城手冊入面（唔駛裝UI架），請問你又有冇睇過？

一個打到M10+既人你覺得有冇可能唔知

問埋哂啲ON9野

「你唔會因為尾得少兵玩唔到落去 最多係廢啲」
如果唔識尾兵都叫到「上到手LOL」嘅話,咁我真係唔知唔裝UI玩唔到WOW係咩玩法
WOW嘅UI全部都係輔助性質嘅野,只係方便玩家嘅操作,成隻遊戲冇任何一個內容係冇UI就完全唔可能玩到
冇DBM最多要花多D精神去睇技能避技能背時間軸,冇SAKDA只係睇唔到自己打得好唔好
你講嘅RAIDERIO分只係高層M+方便玩家分辨邊個高裝等低能,而且打到M10+都仲叫做「新手」?已經捱過左漫長嘅升LV階段(我就當你唔係叮上黎),仲唔搵多D資料研究下隻GAME?
重要嘅係,呢隻係唔係單機GAME喎,你話「UI」兩個字成隻GAME冇寫出黎,你唔識問遊戲入面嘅生勾勾嘅玩家?新手問老手,玩家之間互相溝通分享情報唔正正係MMORPG遊戲嘅一部分?你不如玩單機GAME算鳩數把啦

搞清楚UI反而幫助新手上手嘅野
DBM提示新手要點樣避招, SKADA幫新手睇到自己打法有冇問題, PAWN可以幫新手分到邊件裝比較適合自己, AZEROTH AUTO PILOT直頭STEP BY STEP教你行邊條路打咩怪升LV最快
呢堆野冇左隻GAME都玩得到,但你就要慢慢上網搵資料或者親身不斷試,先搵到你想要嘅答案,咁上手難度唔係仲高?

正正就係WOW本身設計上系統覆雜上手難度高,BZ先放比玩家自製UI輔助玩家降低上手難度,點知反而比你話係增加上手難度
GOOGLE打「WOW UI」再ENTER究竟可以點樣難過練尾兵練CHOK波
試想像下LOL可以整個UI令到兵仔血量降到係你普攻殺得死個陣就會有特別標示,咁隻GAME係易上手左定難上手左?(當然咁就分唔到玩家之間嘅技術,而呢樣野就係競技GAME同偏向PVE嘅WOW嘅分別),而WOW嘅UI就係做緊呢樣野

玩得耐嘅都知道隻GAME好耐之前係要用更多UI,依家要用嘅UI已經越黎越少,因為好多之前UI先實現到嘅功能已經比官方自己加左入去做遊戲嘅一部份,再加上BZ係呢十幾年就係不斷令隻GAME簡單化(技能簡化,天賦樹簡化,打怪簡單化,做任務簡單化等等,雖然BOSS嘅技能就越黎越玩鳩人),去到今日就算冇UI都唔會好難玩嘅地步,但又留番條路比玩家自定義一啲野黎方便遊戲過程或者滿足玩家個人喜好,然後咁樣叫做最唔新手FRIENDLY我都真係唔知講咩好

我２００７年小六開始玩

話說最初嗰代４５級封頂？返工有位前輩話嗰陣連騎隻坐騎都煩到做好多任務，孵蛋，真？

我以前玩果陣咪又係乜都唔識UI都無裝 咪又係咁玩。 果陣連任務都無顯示照食腦，無UI係無咁方便啫，一樣照玩到無問題

術士同聖騎隻職業馬
要環遊世界先解到

宜家應該唔係啦下話
我quit個陣個遊戲都簡化左好多
不過台服仲有人咩

我都記得好似係
同德伊學飛行型態差唔多煩都喊

呢d長線任先係魔獸劇情好玩既地方
以前解zf槌哈卡蛋果d又係要跑黎跑去
去到最後真係有自己解決左一件大事既成就感

係呀吊最好玩真係燃燒遠征果排
仲記得第一次舊世界過果度門過去外域望住個天望左好耐因爲真係好靚
血精靈我跑左好耐召到隻馬出黎果下真係

以前乜都難同煩，所以先咁有成功感同價值係度， 依加乜都易 無意思得個做字

血精靈玩騎士，１０學復活技，２０攞嗰把戟

你個老母臭閪日日比狗屌

20果把是咪藍字叫辛多雷戰刃？

藍色，血淬三叉矛

裝個ui有幾麻煩阿

同埋係玩家想額外要多d野先整

我畢業之前都無用過

解任務果d完全無問題

竟然仲記得成十年前咁濟

仲記得落任務嗰條友描述得太模稜兩可，原來有個原材料要去影牙城堡先攞得

無印年代學100馬要600g
當時係難過登天
要日日farm 垃圾

不能認同更多

利申 玩左三年幾

你估個個都英文好咩

台服見到都怕

由dota 1開始有玩但間中玩下

隻game d 設定同mechanic係超複雜

操作難度高 新手少 打AI係學唔到點玩 同真人打就更難上手

Noob

難度高變化大
初期同player玩 兵都食唔到 仲要比人屌
點會有新手

玩turbo mode lo
鳩玩廿分鐘又一場
冇turbo 我一早棄驚

樓主個on9仔潛左水

原來依家仲會用RECOUNT 架? 好多年啦, 好懷念

封測果時係45 正式版就60
以前40級先有60%速坐騎 60級先有100%速 而解職業坐騎100%馬係好麻煩 又貴又麻煩 其他職買100%要一千金 一千金果時係天文數字黎

呢頭屌轉 轉頭開驚繼續玩

我話佢唔FRIENDLY姐

打者愛也

潛你老母呀ON9仔 你老母幾時仆街死呀?

仲有個啲地圖上顯示出黎點知飛到去根本唔撚存在既地方都好撚ON9 又唔同你講飛唔到去 又要係地圖上面畫到飛得到咁 乜鳩都要GOOGLE

ON99垃圾GAME

上面講左

屌你老母個任叫我去托乜乜乜 我飛到去就乜鳩都冇 google先知一定要用傳送門先去到 但隻game就由頭到尾都冇講過

除非你round十年前有玩wow 如果唔係既話佢個地圖咁畫法就一撚定係飛去架啦

ON99垃圾GAME

仲有上面個班趁熱鬧入黎屌人既 唔該帶哂全家跳樓死啦垃圾

上面話我潛個條垃圾潛夠未呀 潛夠就直播帶哂全家跳樓死啦

#164 #165

辛苦了，請繼續，我睇緊
希望你搵到知音人一齊屌

其實沒用UI 同DBM都好正常
以前打H巨龍十人開荒 打慣打熟唔洗睇DBM都知道點走位
就係DBM搞到班DD懶晒 最需要用DBM既都係得坦同補
雖然我係SM補都唔洗用DBM

而家開荒除左dbm仲需要其他ui提醒 全部人裝曬點都一定有影響進度
我上個版就係有人懶醒唔裝 一犯錯即屌到飛天

因為家陣太公式化 真係焗你睇時間睇秒數
但我近期打咁耐都真係一路只裝DBM 仲要睇DBM係FOR睇秒數做爆發

同埋打法、揀英、出裝比想象中緊要好多
好多野都唔係齋打就學到
但熟左之後真係好好玩
最好玩嘅moba

新手我覺得唔駛 UI 熟 rotation 就得，不過遊戲界我諗團體難度最高應該就係 wow mythic raid

我地係美服frostwolf 聯盟有個香港公會 <Kowloon> 有興趣可以一齊玩，我btag vitamin#4708
TG:

60玩到90
未裝過ui
各大形raid都有推

D ui 某程度黎講 咪姐係 外掛
好似大陸人打lol d 乜乜柒柒輔助咪咁囉
俾晒隻game 本身無既info 你睇 等你易玩d
Wow 以前個idea 真係想你去慢慢explore 佢個世界
邊會比晒咁多野你知 d 線索要係同npc 對話慢慢解出黎
係之後改到 快餐game 咁俾d 人 唔洗記野
60年代玩家 真係唔洗ui 都玩到